前墨西哥駐中國大使：中國買晒墨西哥PPE 然後 20倍價錢賣返比墨西哥

又成最大贏家

支那唔夠打貿易戰就放病毒搶錢

最簡單既貿易方法

中國終於贏左貿易戰啦

憑本事掃盡既貨
點解要平比你？

You need to know why CCP become stronger & stronger

支那又贏哂
買起左墨西哥支那就可以近距離對付美帝啦

憑本事

發大財

習 係度嗎？
你同我買晒d PPE，可以賣返比我嗎？

好事越多呢d新聞越好

你戇鳩啫！！

撥火啦

黨主席潮文召喚

有冇人可以整個中國係依段做過既仆街野

屌你老母🖕🏻

😧😧😧

整合蚛国係呢段時間做過既好事會容易啲：因為係零呀

喜聞樂見

彎道超車